我屌你老母咩支付寶

食大快活，
你老母一個大陸婆排我前面
用支付寶用撚到部收銀卡機
Hang撚左兩個字，
左㩒右㩒部手機又話收唔到信號又盛

仆街啦屌你老母
開返條Line專登serve 支付寶啦仆街

我都遇過
不過佢知自己舞唔掂部電話
有讓其他人俾錢先
無阻住條隊